睇返其實原本有最少10席係可以非建制攞

首先多謝大家投票盡公民責任
第二就係想講場運動未完 除咗投票可以做嘅有更多
入正題 睇返結果 有啲區真係差好少票
將分薄咗嘅票數係可以贏 或者票數好接近
不完美 可改善！𠝹票嘅自己跳落海反省下先

第一類：獨立人分薄咗
和富（應該係𠝹唔成建制票？）

九龍站

蘇屋

愛俊

油翠

景興

第二類：非建制自己分薄咗
盛福

帝怡（呢個唔使講啦）

大白田西

都善

環保北

環保南

第三類：仲有啲獨立 唔知咩料
下白田（有post話佢有參與運動？）

荃灣郊區（好似係隱形建制
）

仲有好多問題選區！
唔係選完就完㗎 追究到底！

大西北手足表示搞唔撚掂
[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

【問題選區整合2】 盛康 / 油塘西 / 南昌中 / 八鄉北 / 愛俊 / 屏山北 / 景興 / 藍田